Nu am reusit sa incarc direct imaginea in repository-ul Homework, ci doar in Downloads(https://bitbucket.org/RrazvanPopa/tehnologii_web/downloads/), 
dar nu stiu daca aveti acces acolo.

Imaginea se afla aici:
https://www.google.com/search?q=home&client=firefox-b-ab&source=lnms&tbm=isch&sa=X&ved=0ahUKEwjbp5vZ2cXeAhWmhKYKHXBHBxIQ_AUIDygC&biw=1536&bih=722#imgrc=jAxqvEpQ5wZK5M:

Pe viitor ma voi interesa mai bine cum se poate face acest lucru.